黃世澤：只要無DQ，其實做多一年議員有咩所謂？

黃世澤（下亞厘畢道）：

總辭與否首先要從戰略考慮出發，唔需要理會黃毓民同熱狗，因為佢哋係幫中共做嘢，所以佢地係唔會從戰略考慮到諗野。

只要延任一年下無DQ冇乜，其實做多一年有乜所謂？ 泛民繼續好似以往咁樣癱瘓議會就得啦。 今次延任一年同當年臨立會唔同，嗰陣係九七之前架空左立法會，所以我絕對唔會原諒馮檢基。

noted with thanks

反正啲內會投票都輸
表態反對中央都係好事

世柒: 我要泛民喺議會入面篤眼篤鼻，why make their life so easy ?